有冇巴打有好嘅修復avi檔案嘅程式？

上網搵極都係修復唔到

求救

睇錯av